[KPOP]PRODUCE_X101討論區(62) 餅餅快啲好返

[K-POP]PRODUCE_X101 討論區 (36)

回帶登入 ／ 註冊

吹水台自選台創意台熱 門講故台最 新學術台

新聞

時事台財經台政事台房屋台娛樂台

科技

手機台硬件台Apps台軟件台電訊台

生活

創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台

興趣

體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台

其他

站務台黑 洞

1 / 411 頁2 頁3 頁4 頁5 頁6 頁7 頁8 頁9 頁10 頁11 頁12 頁13 頁14 頁15 頁16 頁17 頁18 頁19 頁20 頁21 頁22 頁23 頁24 頁25 頁26 頁27 頁28 頁29 頁30 頁31 頁32 頁33 頁34 頁35 頁36 頁37 頁38 頁39 頁40 頁41 頁

第 1 頁 1 頁2 頁3 頁4 頁5 頁6 頁7 頁8 頁9 頁10 頁11 頁12 頁13 頁14 頁15 頁16 頁17 頁18 頁19 頁20 頁21 頁22 頁23 頁24 頁25 頁26 頁27 頁28 頁29 頁30 頁31 頁32 頁33 頁34 頁35 頁36 頁37 頁38 頁39 頁40 頁41 頁

下一頁

#1金多賢老公•11 日前

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

Lm

好唔開心mcd都冇心情睇啦最期待嘅move唔齊人希望餅可以早日康復餅去邊我去邊

好唔開心啊！！！！！！！

牙餅留名 冇pick佢都好心痛 捱左咁耐

move唔齊人真係好sad

牙餅快啲好返 無邊度都好遲啲要見到你再上舞台好好休息喇
唔係pick但灰到爆

餅餅啊

餅餅我愛你要快啲好翻做健康병아리

佢同牙憲果幕

宜家諗返move兩倍速好心痛

瘋狂洗版sorry

崔秉燦你同我醒醒定定快啲好番啊知冇

佢對腳應該真係好痛 所以先係咁跪

好心痛好想喊 差唔多行到最後挨左咁耐先咁
只希望牙餅早日康復 仲有見到開心嘅餅
就算下車我都會繼續追架

牙餅快啲好返plz

集氣牙餅快啲好翻

我依家諗返起都笑唔出

真係好可惜
難得岩岩開始人氣上升
黎到呢步先下車

BTW 咁AJY而家會唔會搵多個練習生頂上
定由得佢得返19 / 21人

知道牙餅要下車真係好傷心不知不覺你已經變成我2pick

屌而家先睇到餅下車

第一次經歷pick中途下車
不過牙餅健健康康最緊要

諗返起佢之前去認證應援話自己一定會出道
心就好痛

d大6人仲要話餅hea跳唔認真
屌佢老母

op下車 真係好想喊

支那人 屌佢老母

牙餅唔係我頭幾個pick都覺得好傷心好可惜快啲好返啊要

追pd最黑暗一日
牙餅要快啲好返
去邊我都咁鍾意你

之前睇move兩倍仲覺得好正
而家唸番佢嗰陣一定好痛

同一隻舞一晚跳左十幾廿次 心痛死了

真心 hurt過淘汰

好傷心 明明餅唔係我最愛既
但都真係好好好傷心啊

係！！！！！

仲要move隻舞有咁多foot steps
見到都覺得痛

遲左錄影排名係味因為咁呢? 但今日先公佈

咁佢又問 屌

會唔會佢都想上埋MCD
但真係唔掂

屌佢老母
又要八掛又要潑冷水 係我就開佢火

可能本身諗住頂埋去
但練緊決賽既兩時真係痛到唔得

個班話佢兩倍速跳得差既人一定要出嚟道歉
真係冇諗過嚴重到咁一定要快啲好返

所以move組真係做得好好幾個傷員 決定下車都唔容易

牙餅 早日康復呀

餅餅我愛你 快d好返啊
集氣等victon comeback 一位

餅餅...
好唔開心

好想喊
諗番起pd第一集牙餅講既野

下 我餅下車？！
陰公喇 岩岩先開始多人識就咁
相信佢一定好辛苦到頂唔順
如果唔係唔差在點都頂到最後

屌好撚心痛 見到牙餅整親仲要俾人鬧
話佢咁遲先退出 浪費左個位搞到人哋冇得參加concept評審
屌真係好撚仆街餅餅要快啲好返

支那人冇腦

屌佢老母 鬧佢啲人係咪冷血
佢生存就真係浪費地球資源

錯手post埋張偉仔
補多張餅餅先
不經不覺我album 餅圖仲多過碩仔

錫錫

痴撚線架啲人究竟係咩心態先講得出啲咁嘅野？？

屌
見到呢句忍唔住衝入廁所喊

果啲人就真係浪費地球資源喇 千祈唔好整親呀 浪費醫療資源去醫佢地

我都係
收餅圖仲多過John

有冇人性架

牙餅下車好傷心
但我一打開個post笑左 邊絲你好可愛

我都係

嗚啊

一齊落地獄我仲同我frd講餅係真虛 牙虛係假虛

希望餅餅快d好反 腳傷唔會影響到佢之後既idol活動 Viction要大發 牙性同其他仔仔都要順利完成決賽既表演

hea佢老母

邊絲開得太急

第一次用盲盲地手機開po咩都唔識
大家屌細力啲

+1 我以為自己入錯po

一見到啲相關新聞就好頹 咩都做唔到
我決定自摺算

唔小心中咗1001
又想快啲開俾大家繼續祝餅餅快啲好返就變成咁了

咁樣諗起個二倍速
其實係咪好多仔都係帶病上身
只係我地當佢哋係搞笑

我以為我個野壞左

我對大家唔住打死我啦

唔緊要多謝你令我笑咗下

ajy垃圾狗

下次直接去返#1禁右上角個．．．
然後揀 以此內容建立新主題 就ok

餅餅唔係pick都好心痛
明明個勢係入硬決賽
集氣快啲好返然後返victon

好啊下次會開返啱俾大家

坐係到 呆左4個字 然後個樣真係咁：
未試過呢個感覺 tp下車

我依家先知有呢個功能一直都係copy曬成舊嘢去開po

好想佢坐一次沙發

牙性一定好傷心 點算好
其實性依家機會都唔細
好唔開心啊

原來你之前唔係咁樣開鴨架…

牙餅

係呀 寧願佢地唔好拍二倍速

真係喊出黎

我都諗緊
牙性爆緊 機會唔細
本身我仲希望佢哋一齊

唉！！！！！！
想性入到 又唔想佢同餅分開！！！

啱啱就咁睇你地cm以為牙餅上唔到mcd 點知原來係下車牙餅加油 快啲好翻！

唉
yury upload咗佢跳move都冇咩心機J佢
一聽到move淨係諗到餅餅

屌ajy老母連順位都冇

屌佢老母 屌佢老母 屌佢老母 屌佢老母 屌佢老母 屌佢老母 屌佢老母 屌佢老母 屌佢老母 屌佢老母

原來可以咁架

心地唔好會比天收

餅

屌你老母安俊英

呀餅
我接受唔到

走得好突然

佢話佢逐粒字寫都好攰點算好想喊

餅餅會頂唔順

冇錄

佢冇去到第三次順位發表

拖到今日先講

隻手有幾痛先寫字寫到東歪西倒

依家冇心情睇mcd諗起今個禮拜個集牙性已經係自己出黎

要幾耐先好番

睇得明 但我翻譯能力係屎

頂

上個禮拜預告牙餅化妝個part仲要出咗去做示範 唔知會點剪

明明冇畀人foul但得返自己一個出場

好似松豬咁?

+1 我決定封閉自己乜都唔睇

本身好肚餓 但家陣真係食唔落

牙餅封信好自責
見到佢寫啲字都歪黎歪去
真係好心痛
餅餅呀

大家唔洗咁驚嘅，因病下車唔會應該剪走佢應有嘅鏡頭嘅

我真係完全唔敢睇

第三段「我好想係pd到展現唔同一面俾你地睇，但我做唔到了」
我喊到痴左線

我想像唔到牙性一個人出場冇咗牙餅係側邊既畫面

有咩班癲站係唔敢影

J咗先算啦

個傻仔仲要話對唔住 勁心up

片都有人錄

其實韓哥都好傷心
講好一齊努力一齊出道，而家佢要行埋餅餅嗰份

官咖講句加油

希望聽日化妝同運動會仲可以見到牙餅

牙餅下車會唔會對牙性決賽既票有影響
對牙性自己前途來講係404出道係最好 但對viction同牙餅既飯肯定會想牙性返自己公司

搞到我更加要支持victon
佢地cb我會刷音源同買碟

有嘅 又唔係黑料

我屌 好撚心痛

但公司派牙性同牙餅呢兩個出黎
我估係想佢哋賺人氣之後一齊返去

但估唔到牙性爆咗

通常都係

牙汗/牙黃都有件衫同之前一樣？

我一定一定會追住餅
我會為咗餅入victon坑

一諗到佢地2個自己係到傾就想喊
牙性一定係咁聽牙餅講野

咁點算呀以後牙性同牙餅

衫一樣

Move果張好得意

牙姜個妝濃到認唔出係佢

Move組影張相都特別搞笑

我都係咁諗 反而之前投餅嗰啲未必會投哂牙性

沙雕組

海南仔又大個咗好多咁

不過點解偉仔個頭好似又灰左
明明今朝仲啡啡地

都係咁可愛
但係都愈黎愈靚仔，仲愈黎愈高

係呢張佢好靚仔

牙潔喺Move組都表現得好活潑咁,
咁我放心了
其實我呢排都喺咁聽Victon嘅歌,
幾鍾意昇植把聲,
同埋覺得牙餅同秀彬好可愛,
都想入坑

啱啱先知牙餅下車好灰

希望牙餅快啲好翻好心痛

呢啲相係咪都唔會開美顏 夜波夜波影到全部人都好頹咁

Ugi

今日一開電話就見到咁慘既消息
餅餅要好好休息 係victon健康開心咁comeback啊
佢冇錄到第三次排名 咁係嗰時已經下左車 定今日先下?如果係今日下既咁咪要有人頂上?
想知牙餅最後排第幾 覺得2 pick投票應該高啲

特別痴線
完全唔同畫風

真係成班癲佬
但少咗牙餅

牙車今日個頭靚仔好多！

我都睇緊出道團綜
Victon cb一定支持

海南B又靚仔咗

牙性你要繼續拖實餅餅呀

心口個紋身都用阿婆膠布痴住咗

唔係想放負但興奮唔落
好似要遠離連登一陣
不過都多謝兔牙仔絲擺上黎

我都係咗諗 可能係我粉絲視角

歡迎加入
建議睇下出道綜藝
睇到最後一集喊左
雖然有啲位好膠

比賽嗰日係咪得罪人

可唔可以求多次link

出道團綜

Weekly Idol

Victon’s Born Identity團綜

嘴對嘴遊戲

決定追victon 做個alice
有冇人一齊

樂意至極

已做alice

但係牙憲又冇gel頭?!?!?!?

唔該哂

唔該絲打

lm雖然無pick餅 但見到佢下車消息好傷心話曬我都好鍾意成班回窩肉

警察都傷傷地

估唔到第一幕就係韓哥肌肉 但無心情j了

今個禮拜又要sad多次

睇曜b安慰下我

我都決定做alice

又要繼續俾安狗撚

接受唔到 一個咁大機會出道既人冇得繼續

扮工中睇到牙餅封信又

諗住睇翻餅餅玩遊戲啲片，睇到佢玩彈波嗰鎮都係係咁掉低同仆親，真係笑唔落
好掛住餅

放低手作仔再去追返post先

真係好想衝上台meet曬佢同牙性啲阿婆膠紙落黎

救命d 膠紙

心口仔紅曬meet咗幾多次癡咗幾多次

佢帶埋餅餅個酒窩仔上陣

搵到張gif但upload唔到……

大家唯有直接click入去睇

曜b瘦到連手都開始唔肥

牙周無

佢地條褲仔

冇我嘅地位喇

係咪啲記者唔知呢隊有7個人
手作仔白到好似就消失咁

嘩

你會變成 曜b對短手

有冇大神p餅仔落move張圖

佢矮過牙壽

好型呀屌

大個仔了

帶帽同唔帶帽係兩種style，今日mcd真係好型好靚仔

佢個樣真係大個左
想溝你個仔

隻手大到

嘩大佬

溝翻你老公

大過佢塊面咁

海南仔對眼真係好靚

Auntie我可唔可以溝你個仔

愈黎愈靚仔 如果出到道實不得了

下面

海南個手勢其實真係好似揸緊啲野咁 我先幫佢配呢句上去 平時夜波夜波個句佢唔係揸到咁

留個名去追Po牙餅早日資復

okay come on

其實真係好似嘅不過我都要派牙潔保護小朋友

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予吳卓羲別怪她吳卓羲新戲
吳卓羲節目吳卓羲歌手吳卓羲綜藝 吳卓羲身高吳卓羲英文吳卓羲花師奶吳卓羲別怪她

揸爛你老公個袋

牙潔都鐘意大波波

牙碩究竟有冇著打底

我都鍾意最鍾意權F

真係靚仔

我都最鐘意權F!!
牙潔之前都條女35F 睇黎真係鐘意揸大波妹可以同海南一齊揸波波

曜b個鎖骨

今日啲新聞圖好好睇

Sad到打錯字

我都鐘意權F

處女座嘅強迫症

嘩 牙性真係不得了

個袋係咁震好吸引眼球

點解我可以咁靚仔

所以一見到就save太正

大眼細眼
做咩搭我John Kim膊頭

真心覺得今日啲新聞圖高質到可以用黎出手幅

呼好彩係有牙周嘅，嚇親
頭先唔見

佢地套衫真係好紅新年咁

我覺得原圖靚啲

呢兩張又影得幾好睇

No John and 約翰

我今朝見到然後鬆咗一口氣
但係佢第日黎香港，大陸啊 咁點叫佢

跳哩part一定痛死 心痛牙餅

佢隻左腳都扭左幾次 跌嗰時都好似係左腳跌先

而家睇返笑唔出了

呀曹怕羞遮格肋底

佢起身嗰下，隻右腳仲要唔係腳板用力，係用側邊一定好痛但係繼續死撐落去

牙熙件衫真係好靚
好似咁淺淺笑靚仔過大力笑好多

佢一大笑就笑到好賤格抵死咁

笑到咁好喇再笑勁啲就崩

透？

依家先發現ajy有能力將靚仔拍到冇咁好睇
今日Twitter 好多後記都大讚gay彬同tony真人靚仔

好想睇正面照

meme𤋮

邊個咁叻拎走佢件打底

我平時睇相已經覺得佢兩個好靚仔啦喎真人咪靚到爆鏡！

gay彬見過真人
但tony未

我未睇慣牙姜新色
不過好鍾意睇啲仔有多啲轉變

btw ssg舞台究竟有冇魚

我覺得OK

牙薰完美演譯

我覺得idol感重咗
不過呢隻色有少少顯黑

我都覺得佢兩個好靚仔
但原來好多人唔係咁諗，今日完全顛覆哂個班人既睇法

我都想見下真人啲人講到好正

疑似冇魚!!!!琴b

Myteen會唔會又冇得comebcak

我仲成日話Tony一集一進化雖然佢Mama嗰陣已經好靚仔，又高
其實我覺得今季都幾多靚仔

開頭個個都話今季無咩靚仔架

MTS 果彈真係刷新顏值高度

係咪因爲條魚已經噴走左

nemo

記得一開始love shot好多人都叫牙嘈著返好件衫

其實今季真係好多靚仔，個人覺得多過202
但靚仔一係冇鏡頭一係俾ajy影到唔知想點

其實計計下都好多啊可能開頭啲靚仔未有咁多人識

今日個妝唔虧喇

髮型累事啫

原來紅毛毛咁高

細細聲咁講 love shot個頭。。

防曬手袖.....

gay彬不嬲靚仔如果唔係404點溝到咁多仔係ssg化咗個唔知想點嘅妝啫

係我鐘意嘅顏

紅毛毛側面靚啲

佢同允聖資料都係話179cm佢肯定又高咗

Lullaby 個陣好正，好温柔好靚仔
之後dbd同ssg真係唔知想點

唔該琴餅絲

究竟佢而家幾高

有打底?

曜B資料都181cm 紅毛企佢隔離都高過佢一定唔止179啦

琴性餅絲抱抱

洗唔洗咁快 未接受到

2米長腿

啱啊

順手想收吓gay彬男友照
之前見有人po過但係冇save到

我都覺 之前MON公海PO 見人地成日恥笑WANNA ONE個樣
我諗今次出道組少d人話呢樣野掛 起碼而家個個都唔差
不過可以話韓妹更加重樣左

成日想知啲站姐偷拍俾人捉走
佢地係咪會剪手帶冇得現場投票???

真係好正

睇左成個晏晝 我都仲未接受到

絲打我哋追victon啦

仲細 有排高

仲有樣神奇嘅係韓基燦報自己183，但睇Mama同attention 佢高過185嘅Tony喎

thx第二張正到

其實wanna one有3個真係靚仔都俾人恥笑真係好慘
今次出道個班就算唔係靚仔都應該會符合大眾口味

好多人呢幾個月都高咗

佢ig有好多

成日諗自己係咪發緊夢

啱啱路過miniso見到有牙性賣

有人get到奶共?

w1都唔靚仔係咪我審美標準低

牙ong巧正喎

宜家啲小朋友個個米八起跳

咪係202pick佢

可惜佢做演員

仲有BJY

餅點解退出 無追po

呢個真係冇人get到

腳仔手仔傷+心理問題
餅餅我愛你

我頭先睇先知原來牙周都有180

唔開口+正常髮型 ok既

仲有訓呢

個粒係咪

mcd開始，大家可以預時間

我覺得1pick餅既唔會投性

牙周嗰樣唔似高佬

呢個真
第二季太少靚仔無心睇好快棄左
今季第一集出場已經mark到廿幾個

吓我覺得佢真係好樣衰

條頸都十幾cm

不過我仲未get到用陳巴你嘅審美
但係又好似同意你講嘅野
好矛盾

夜啵班仔跳snapping

woollim資料寫：
牙周180cm 59kg
敏緒177cm 53kg
牙車178cm 63kg
允聖179cm 60kg
東玧176cm 61kg
牙號173cm 57kg

有牙車活潑一刻
gay彬又派膠

敏緒好輕

奶共其實係邊個

tony睇相靚仔喎
第一二集個陣就麻麻 戴住個咁既color con
後尾佢聽fans話無再戴 再加上瘦咗好多 即刻勁靚仔

賴冠霖

無瀘鏡地睇得ong叫做靚仔
呀媽呀妹一致咁認為

賴冠

頂韓國Fiona牙周好慘

咁我應該係有好重濾鏡

噢唔該

Lai Gong Lin

牙姜同手作仔呢d演員樣都係深色頭髮好睇

下 邊係呀 隨便數都有
曜b 牙碩 牙奎 白真 牙車（個陣上埋新聞） 宋昌河

呀媽同我一樣覺得hmh靚仔
其實我真係覺得呢團好多都靚仔

仲未接受到牙餅下車
諗起有條片係問牙餅404對佢嚟講係啲咩
佢答係希望
本身隔咗咁耐無cb
去參加404又咁多唔好彩嘅嘢
咁辛苦捱到依家先要走
呢段時間一定好煎熬
禾餅要快啲好返

我媽覺得隊長最靚仔

好小可泡菜仔有咁濃既眉

隊長喎

佢同牙虛BMI都唔合格

個陣51名有冇公佈？

其實404啲風水好差,
係咪關間宿舍事?
定係關ajy事?

見到張gif又想喊

牙虛都係
真係好多靚仔
泰仔同埋假Aron其實都好靚仔

絲打唔好.gif
各花入各眼啫

睇咗3季都唔覺visual top1係最靚仔/女 得今季岩我口味 利申我都覺ong靚仔過top 1 2 3

見到張gif就心痛

都係用陳一個唔同其他人既審美啫

係 我之前post過賽前頭11，嗰啲大部分係畀人話靚仔先高票

喊入visual pick個陣我r曬頭歡迎牙喊飯俾負皮我食韓基燦個種顏

我本命就係佢

我都覺蠟筆小彬

第一個反應 我去咗睇(唔想講)係咪第一集出場

補圖

我都覺得韓基燦靚仔

Super star個期條眉仲濃仲亂

用電話睇lag到抽筋
我都係今晚等cut算

泰仔最新個集做台下觀眾個look型撚到...
一早gel呢個頭咪好

話唔定係你 和平主義姜巴

唔係仲有心地黑咩

次次睇到佢嗰陣嘅相都忍唔住笑不過依家執靚返個樣靚仔咗好多

手作仔一開始都係靚仔所以高位

果陣成班人係到講話今季無神顏 但好彩既係無人好似用陳咁樣衰

琴日先睇完
我笑咗好耐

敏圭.巴在此作出呼籲
請停止在404post追擊金用陳及元赫

我都有save呢張勁得意

我完全唔記得假aron叫咩名 淨係記得假aron

上年303真係將班日本妹美貌昇華(因為佢地本身喺日本嘅造型係自己搞掂, 喺韓國有Cody真係好好多), 但今年404啲髮妝都好麻麻, 係有幫啲仔仔瘦身咁囉

30個

我係pick 31啊無錯，不過唔會負，我唔覺佢會visual 頭11
但啲仔佢地真係咁諗就算啦男女審美不同呢啲好主觀嘅…

喊一開始未整牙啲飯拍真係好靚
反而牙燦個感覺太虧
不過冇諗到牙燦入唔到31

呀喊外觀真係唔錯 中立黎講
只不過唔岩我口味

訓pick都覺得Ong最靚仔sorry訓b

佢gel乜頭都係冇鏡頭應該冇分別

題外話
點解你又好似高左?

佢個髮型真係好似狗仔

Ong真係韓仔少有既樣 好man輪廓又深 最緊要係實力都好好 贏哂

我一開頭睇202係覺得訓係最靚仔，之後睇睇下覺得ong係最靚仔，最後覺得hmh先係最靚仔個個

第二季除左用陳 巴你重覺得邊個靚？
我想試下了解一下你

係咪我問題
點解壽仔個樣好似唔同左

佢上鏡已經好掂 但真人仲更加靚仔

覺得hmh面好大 bjy又好細 個比例好怪

我先得個15歲有排高

我都唔記得
不過佢嗰集都叫多鏡頭
雖然係惡剪

hmh成日比白虎笑頭大

你當油赫係咩

又一齊揸波

金亨敏

果陣頭三集油赫未出現 好似係

所以旼狼先咁出名，啱啱好互補大家
雖然唔知關咩事

有呀 jackpot

李義雄 周學年 ONG
係得呢幾個吸引到我

代表nim勁好 又買野俾佢地食

周學年我都唔get

淨係記得yjs話佢頭大 所以坐後啲都見到佢

thx

其實大家覺得今季神顏係邊個

幾時先到班仔啊啊啊啊啊啊啊

上水 有冇直播link

瘦咗個髮型gel得唔同咗
同冇精神咗

記得次次啲後記都話bjy個頭細到睇唔到

敏圭.巴 用陳巴.你係咪第一日已經有mark實油赫

但係如果佢出唔到番MBK係唔係又冇人理

姜巴
我淨係記得佢Kiwi

牙偉應該一個人食一盒雞

呀車同呀黃揇埋一舊?

咁你覺得周學年靚仔啲定賴冠靚仔啲

宋昌河

所以佢可唔可以脱離mbk比條好路佢

其實佢有無轉過髮型

啱啱出咗一段

憑良心講
用陳樣衰過油赫好多

MTS黎啦

其實有冇人發現佢兩個互換咗口號
本身個人介紹入面係
紅毛毛：垠尚要展示的還有很多
車：集中！集中！

我揀賴

我睇頭兩集係覺得牙燦好靚仔
靚過牙碩
點知

mts 之後係ssg

我會揀牙圭

都唔想揀喎

係 成年空白期。。。

望過真人 我有一瞬間覺得佢好樣嘅
但依然唔中意佢
不過我有個fd本身pick佢 望完話唔中意佢

testing testing 123123

認真呢
係咪得我覺得用陳>>>>>>>>>>>>>>元赫

其實我見過佢真人都係咁諗………

牙碩真係無死角 好似無樣衰既飯拍咁只係少部分時間有d鬥雞眼
不過我本人鐘意再man多少少既類型 牙碩個樣係可愛清純類

e enter嗰兩位
wonhyuk 出左一隻食指(=1)
I won jun 出左v字手勢(=2)
咁介紹自己咖
唔想講重好主動話自己似exid一位前輩咖

mcd已經播緊pdx101?

到班仔啦!!!!!

牙燦man d
可惜笑個時唔好睇

ssg！！

同感 其實好多睇片唔覺佢地靚 佢啦suli其實都係真人先覺得係幾靚

冇魚

Ssg

冇魚冇咁光舒服好多

牙偉真係好可愛

果然音樂節目 鏡頭睇得舒服好多

gay彬冇咗頂帽好靚仔

但係壽仔好似有啲唔開心冇精神

牙彬今日個妝髮好睇好多

之前啲舞台睇到勁暈

個台唔光真係睇得舒服好多

佢兩個傻吓傻吓咁牙車答完body lotion錯咗紅毛又要答多次 跟住開估嗰陣明明答案喺右下角又睇唔到仲要問staff係咪cream

因為已成定局

可能Foul左？

up

屎

勁靚仔

mon to sun

Ending 得兩個嘅

完全唔係我認知入面嘅紅毛毛

最後啲大頭係咪代表啲咩

啲運鏡舒服一百倍

真係睇得好舒服

爆左data load唔到片 趕緊返屋企睇

期待緊五段高音

牙圭狀態好似好好

有邊個？ 係咪早D叫我死心算

呢個運鏡同剪接會唔會好太多
垃圾ajy

白真初評比人cut走左

每首都得2個有ending

可以估定淨番三首邊兩個有ending

勳b 牙琴 南小朋友同牙奎

冇嘢既 唔好自己嚇自己

大哥真係演員嚟 暈低個下我笑咗

無啦啦又插入sf9

SF9

同娜璉一樣樣唔太差?

人氣高嘅兩位

我以為自己轉錯ch

啱啱返到屋企 想問下mcd播咗班仔未? 如果未 可唔可以比條link

mnet係咁

希望啦 多謝絲打

仲要牙車真係Hi咗啲cream落紅毛毛嗰度先開始淆底

但首歌真係

ugi個個都人氣高會點呢

勲b站姐今日勁快手 一播完ssg ending TW就出左post

一睇你id就知好唔客觀

我都好想知

今年果兩首主打都唔太得

一定唔會汗車紅

咁一定無用陳咁樣衰

我覺得同王怡人有大陸雞口音一樣

大輝係MCD固定MC? 上次跳X1MA又係佢

係呀

明明easy love同now or never 好正
今年嗰啲

覺得好聽過上次個首

我試吓買碩車先碩做膽

會唔會碩John

我買性碩

可能係st. john

我覺得鏡頭量唔差
只係剪到佢地3個都係自閉咁啫

真係N年冇追睇MCD 唔係啲仔都唔知

依個名 我跟你買！

本身見預覽好似麻麻地
出到黎好好睇

好過啲大陸人改名

你地幾個賠率好低呀

耶波耶波喇

我買曜性

我諗到下次改咩名

餅唔係到就唔係SIXC

買虛喊先

海南b嚟啦

覺得佢三個私底下好似好fd

好彩全日冇出街先睇到直播

有汗我俾3億ajy

見到個6字已經

加一唔該

好cute

杓雞

我啊啊餅餅啊啊

唔知大家有冇見到，紅毛毛扮猩猩叫嗰度牙車坐佢隔離

冇咗啲禮物初c出好多

熙海南是咪最冇可能

海南米

move啦！！

餅餅

唔係講笑想睇31人團(?)綜

海南b ending

新cp名？

睇得舒服勁多
안준영 개새끼

耶波耶波鏡頭結果：

爆冷牙咸同海南

錯晒咸海南米

買偉曹

好難過

兩個病人

睇到舞台真係唔係好慣

爆冷買嘈憲

嗚偉仔飛吻

啲應援好正 噢遲咗

偉終於有大頭

連登花名可以開一版寫cp

我都想真心可唔可以咁出我覺得會好好睇

唉見到寫住6crazy就

啲煙多到

偉曹

move最後結果：

偉嘈

又轉咗

仆街又唔播埋佢

yeah中咗

UGI應該排到好後喎

如果呢兩首今年出可能會爆到
佢地d主打質素真係走下坡

咁先有收視

咁剪法急屎都去唔到

mamamia都好呀

ugi買定離手

Stjohn

Stjohn

連海南都出現負皮 咁我繼續po

減肥歌

我打完先醒起ugi有兩個st.

個人幾鍾意呢首

買！

我話我買錯咋唔好負我

睇緊mts嗰陣諗住嗱嗱聲睇埋去沖涼搞到宜家都未得

完美miss左move生無可戀

我買碩john

支持

黎啦

係wo我買性john

繼續買碩車爆冷吧mcd!!!!

好彩冇去廁所

會唔會all

買碩john

你咁博嘅

我買 性約翰！

覺得會全部？第一名嘛

買碩John

負皮算得係啲咩繼續

牙性件衫個領好似細左咁

真啊支持你post多張，因為兩個負皮

牙聖鏡頭多左好多

差10分鐘到屋企

可能未午夜 所以唔出得紋身?

仲搭緊車

睇唔到直播嘅我po下圖先

有無文字直播喺地鐵綠色線完全load唔到

聖約翰

性John

st. john

好在睇到

話說最後點解我聽到有人叫BTS

St. John!!!!!

MCD 差評 冇訓地個下

我都係喎Ching

啱啱完

牙性鏡頭少過本放

我覺得特登skip

真係st. john

真係St.john

點解站姐條片有咁多跌膊，頭先睇好似咩都無露咁既

頭先曜b屌地成個肚仔岀哂黎

好明顯 一定係太淫

最後有獨立鏡頭已經很好

牙性killing part都弱咗

屌我哋同步連隻狗都一樣

輸晒

In St. John we trust

我都見到

為左出街 要抑壓一下唔係變18禁

仲要都係3隻起雞皮啊我

原來同姜巴咁近
扮工人士大站？

性專家

又有得收圖開心

三剩一

好鍾意依個名

想問有無牙性跌哂成個膊頭仔出黎個幕

唔緊要啦 本身都係靠佢

覺得所有官方身高都可以-5cm

真相

1.你老公好出色
2.ending性約翰
3.冇頂嗰一吓
4.碩有wink

YouTube開始有啦 大家可以去精彩重溫

呢一幕得站姐個鏡頭有

我都覺 剩返一個應該係痴餐 一個可能係作rap詞

結論無鏡頭拍得好過站姐

正喎

哇屌好彩 一入室內又落大雨

仲有牙斗摸咀仔好似love shot咁

直播個條完全係 UGI清水版

energetic好好j

我係aq stream 睇live好卡
有冇人都係咁？

頭先係街lag到火都黎
電腦就無事

其實牙性件衫係咪唔同咗
佢領口好似同節目剪得唔一樣咁

preview圖手作仔c位
四捨五入完吓舞
勁易滿足

唔會咁癲縫返埋呀嘛

張膠紙真係好撚礙眼

灰咗全日 多謝mcd 睇完mts終於可以笑返下

放我op出黎治癒一下大家

連hui都有負皮 係咩要po翻幾張

完吓夢打到1999

係咪

可能佢地想要Hui嘅ex

唔見左呀黃
又送雞係咪賣廣告

佢喺牙車懷抱入面

執到咁都仲係紅一撻

我john

唔明點解唔可以化妝遮 而家啲化妝品唔係咩都遮到㗎咩

聽左夜波夜波差唔多成個星期 我都仲係有種聽親就心情好好嘅feel 係咪年紀大左真係會中意弟弟？

餅永遠都係sixc嘅一員

已死

其實我都係咁聽

屌你老味牙咸病個時順便整埋容？

係咪驚流汗會出返黎??

Loop得最多係夜波同UGI
媽之麻love

我好嬲啊

大家唔好唔開心
牙餅幫大家抹眼淚
佢好快會健健康康咁係victon同大家再見
大家要支持佢

之前係角度問題姐

以前誓死唔會鍾意弟弟
結果追404見到啲00後
omg 好得意啊

望住佢地個樣更好心情

餅要快啲康復

不過我又醒起上面先講完요한唔係John

又po下海南米
發現po海南或者係海南ssss都有兩個負皮
請多多pick海南米

??點解 今朝冇追post

即刻有

更多正皮

還番真實嘅牙咸畀大家唔該

冇所謂啦 花名啫

本身都冇想要曜B真係叫john同約翰
只係花名only
曜b點都係曜b

人地瘦咗啦

佢都幾慘 作歌紅到人地但紅唔到自己

嗰兩個人係咪好似玩搵替死鬼咁，得閒轉人嚟負皮

其實有紅到啲 不過俾隊友玩死左lu

嗚 好想睇 未返屋企

其實係咪random
我嗰次一樣答案兩次出牙喊同牙K

個女人有啲恐怖

我瘋狂中呀喊

海南米大得咁快 又越來越靚仔 都負皮佢

係，喊K係一樣架我試過
我自己喜好會出佢兩個

牙汗d鏡頭多左 大家平均番d

好心痛 病到瘦咗 五官都變埋

正到痴線

ugi 個咀好紅好hotpink

唔知係咪受韓文音影響
之前讀慣 “耀”漢
不過依加變左叫呀漢

BTW下個POST叫咩好

仲有一次出左水母個主唱

咁快又就部post

牙性出咗道之後都唔知play m要幾耐先放人

嗯嗯，我都想佢整下容嘅，upgrade下無壞
不過我希望唔好攞佢病嚟講笑

為餅而戰

我仲未放得底佢

我都係 一直放負

Hi~俾負皮嗰兩個 我愛你地

？！我明明唔同都係出牙喊

海南ssss加油

做乜嘢

事先預錄會錄兩三次 再剪埋先出
跌膊太sexy唔上得電視

又會咁啱有共識負中同一個嘅

有冇咁驚開PO 又停左係度

我曜b愈來愈攻